倉務員藏噴漆擬噴Share of voice鼓勵年青人 今認罪保釋候判

有民間團體去年5月10日發起「全民覺醒 林鄭下台 九龍大遊行」，警方拒絕發不反對通知書。當日警方在油麻地截查19歲兼職倉務員，在其背囊檢獲兩支噴漆，他警誡下承認打算在附近建築物用噴漆噴上「S.O.V」（Share of voice）。倉務員今承認管有物品意圖損壞財產罪，辯方求情稱被告望為年輕人發聲才犯案，望能輕判。

主任裁判官嚴舜儀決定先索閱被告鄧**（20歲）的感化及社會服務令報告才判刑，案件押後至下月3日，被告准保釋候判。

火魔師咁又走甩到